有咩漫畫既某一幕係令你覺得好深刻？估唔到可以有[2]

前中期真係痴撚線 由司馬懿冚家鏟到呂布死都講成幾年

最初好似有個專訪陳某話想現實一年就等於漫畫一年，真係畫到佢８０歲都未完

其實講得幾好
訴諸神彿然後祈求惡人有報應真係太天真
報應就係你親手送俾佢既，邊可能求個天

所以忍姐野豬仔炭夫人先至係童磨既報應

司馬懿冚家鏟係自己拎黎
任由自己手下亂咁搞
問題佢老闆曹操唔係蠢

hxh 黑頁

渣樂

死神既潑墨個時都係O 嘴既

席巴：50年，我對依個世界付出已經50年

三獅

突破次元限制，好深刻 ...